新年圍爐 屋企人又冷戰

真，今日簽左約租屋，頂唔順屋企人

恭喜脫離精神折磨

約fd打麻將 唔好留喺屋企

係街行緊，等佢地訓咗先返去。冇眼睇